搵工搵到好迷茫 （18）

Interview 神
Offer 神

請受我一拜 唔想再做廢青

拜下interview 神 offer神
唔想做廢青

明明話今個星期頭會打比我架
聽日打黎啦好冇 我真係想做呢份工架

希望有多d interview 黎緊in既都有offer

Molamola 個interview表現唔太好 唯有希望聽日個兩份會好 Offer神

新post第一拜
Offer神

得閒拜一拜 搵機會就跳槽

多謝承你貴言

btw, 啱啱又in完
因為今朝灰鳩咗所以毫無壓力咁去in
感覺幾好
但好多競爭對手

拜拜interview神offer神，希望搵到機會轉工

戲院pt仲未比offer我
manager問果d我都識答哂啦
btw 聽日有得in 求offer神

Offer神

搵左個幾月都搵唔到工

Interview神
offer神
比個機會我

之前係咪有巴絲想搵admin / banking assistant 個類
請緊幾個幫我dpt手
我個邊做retail banking

degree holder 12-13
asso/hd 11-12

bank office

tele : kc1611

有OFFER喇
希望有好D既OFFER
多謝OFFER神

搵左一星期都係0 interview
今日搵個做agent既fd執執CV再戰

通常要等一個月先知係唔係多數冇機會？

拜拜offer神

好開心
琴日講我send左兩日resume騷擾個間幾有興趣既公司
打黎叫我interview

今日報多左好多

今日一份新ad 都冇
CV 都冇 send 過

今日唔係冇 不過就send唔落手

搵唔到工嘅大家有無諗過自己創業？？

無錢

搵左個幾星期得一個interview
Interview神

聽日final in , 入黎拜下offer 神

發生咩事, 10日冇call

恭喜呀絲打

幾時先有電話
interview神,offer神

創咩好

如果間公司係唔錯而又真係比offer我就好
多謝你先

利申今日食喇沙米線

其實現在fresh grad有13都叫正常，有好多做幾年野都係得15-16

拎少少錢出黎，第日做唔到執笠都可以寫落CV話做過啲乜，又有下經驗搵返工都易啲

加油
我都等緊,唔知做乜次次鍾意個啲工都in得唔好

喇沙 今日屋企停電,出去咗食譚仔

而家fg多數都係13 14

今次習總訪港，慈母輕輕鬆鬆行行企企又代唔少OT錢
我哋日搵夜搵都係搵到萬幾蚊
屌你老母

14叫好好，其實現在12-13叫正常，其實經濟係差的

低成本既可以租格仔舖賣野
我表弟副業就係做呢樣

原來女人黎
唔怪得尋日咁落力幫口啦屌你

上公司個網睇到我之前apply 嗰個位個post 已經冇咗
係咪即係請到人
又要繼續搵post send cv

賣埋先得架。

咁點？關你撚事？
唔通幫你個屙唔出屎賴地硬既廢鳩廢青

其實依家搵工都好難有鐘意唔鐘意
咪又係做差唔多既野

以前有諗過拎廿萬出黎入股人地cafe

多謝offer神interview神
已經失業一年鬆啲，做左大約一年part time
一直都無full time請，見勁多份工都無下文
可能同我年過30轉工種有關
有一兩份試埋工都唔請
6月中開始入post拜interview神同offer神
拜左兩個星期今日有offer啦
仲要人工返工地點工作種類果啲都fit到我要求
各位巴絲打要加油
Interview神同offer神係會保佑你地架
我搵左一年都有唔錯既offer你地都一定可以架

Cafe好似難啲發達
去得cafe嘅都比幾廿蚊買杯咖啡坐半日

Interview神
Offer神

offer神
Interview 神

job duties係心目中想做個啲同工作環境唔差已經足夠

Interview神

大家好
第一次嚟呢個post
最近想轉工
希望interview神 offer神眷顧吓我

Offer神 interview神 求大神眷顧我

你搵到工喇咩 咩學歷
唔係覺得自己有資格話人下話
使橫手都叫屙唔出屎賴地硬 戇鳩

你呢d人又垃圾又無腦
淨係識一班八婆圍威喂
慳鳩d啦臭閪

講中左嬲呀？
狗眼看人低咪又係係屋企量地
以為真係比其他人高尚

你自己量緊地都可以咁大聲
要唔撚要面
唔認廢但就話鳩人狗眼看人低

無學歷咪認囉垃圾
係唔妥你班女人圍威喂影響公平架啦
仲要大大聲以為自己岩撚晒

唔好又嘈啦
係絲同鐘唔鐘意嘈交係兩件事黎既
大家入黎都係想有人傾下揾工野姐
過左去就過左去唔好回望la巴打

哎喲喲唔知係邊個量緊地琴日仲大大聲係度屌人
叫左你打去間公司求證係咪唔公平
又唔打係度亂鳩咁屈人
屌得人最甘 大大聲屌人個個應該就係你啦

三大喎 好高學歷又有經驗喎
走去apply個區區clerk位仲要咁耿耿於懷
以為你目光有幾遠大
嘿

我琴晚都唔同佢嘈嫁啦
碌上去睇下邊個冇啦啦又衝出黎拎返樣野出黎屌人

Ching份人諗野咁極端
唔怪得有病 poor

條友真係好煩

Interview 神
Offer神

嘈少句啦 你地唔覺得依個世界已經好撚嘈架啦咩

咁咪睇下你可以有咩路數咁巴閉囉
好過你連自己咩學歷都唔敢講呀柒頭
個戇鳩絲又係
Call埋refer人個絲入黎post度嘈
嗌交都要搵人幫拖

有病都勁撚過你呀垃圾

呢位巴打真係好典型廢青，點解搵唔到工真係唔洗解釋

絲打唔好勞氣la
D人唔理佢自己唱完歌就自動收皮架la

我學歷冇你咁高高在上
不過話晒三大既人都同我爭啲垃圾clerk位
我就感覺非常良好啦
係得你咁唔開心 咁高學歷但人地連文員位都唔請你

算啦我收聲啦 公道自在人心
今日之後佢再嘈盞佢柒多兩錢重

唔俾係佢請唔起所以請個垃圾絲？
睇吓邊個快d搵到工囉
俾我搵個大公司一定返黎串柒你

而家我係唔妥d人做壞規矩
偷左試卷考試仲話返人無溫書無問佢攞試卷
你根本唔知我想講乜

聽日開工 好撚緊張
希望唔洗OT

巴打我唔係想講咩
但係里個世界本來就冇咩所謂公唔公平架啦
讀書大家讀同樣既野考同樣既試都仲可以話公平
出到黎仲野就冇架la
有幾多人做得野但升職都唔到佢地姐

何況絲打真係好想做里份工
佢靠自己爭取到條易行D既路又有咩錯
而且你又點sure就算真係你講既公平你就一定會贏先
至少你EQ已經輸左la

里度有巴絲介紹工比大家都係我地既好彩黎
唔好覺得係理所當然先得架
要咁講唔通下次有tips就落電視廣告通知晒全港揾工人士咁先叫公平咩係未

我知你hku係好多地方都有優勢
可能覺得其他人好過你會心有不甘
不過咁又點
就算比你今日令倒份工
你總有一日都會比一個non hku既人比下去
又或者你見揾倒錢既人可能佢地連U都未grad
有時有D野過左去就過左去
你係度鬧人你可能自己覺得舒服D
但你一日唔放低件事你都折磨緊自己
而且你點嘈都好份工都唔會offer你架la係未
唔好再嘈落去比番自己小小hku學生既儀態la

追post碌得快如果誤解左細節say句sorry先

又嘈過

辛苦呢位朋友
大家都加油

黎緊有兩個interviews,兩個都好想做到，希望有offer啦

功課做足啲
加油

好多日都未有interview call
Admin/hr開14k係未真係太高
其實我預左你壓我架

我都等咗兩個星期電話都係冇消息
係咪我interviews做得唔好
明明之前個test 都應該冇問題都冇interview

Hr既話有間長期請人

可唔可以share下題目同答案，想學野 份工真係好高人工咩？

長期請人聽落伏伏地求詳

當你完全唔知行情運桔

雷神

2位事主可唔可以share題目，真係想當學個技能

Degree grad fluent 一種外語低過13k我有小小過唔倒自己
雖然讀language冇_用我都知
再失多一個月可能12都照衝

如果係做hr clerk就會輕鬆啲
普通data entry手辦眼見功夫
可以升上去 到時就係做payroll搞出勤個啲
但升左上去既話都頗辛苦
月尾月頭要做到好夜 講緊係做到凌晨
而長期請人既team係c&b
唔係幫公司請人同做training既team

跪拜interview神同offer神

求巴打指路
既然長期請人咁我下個月試下衝

Admin/hr 助理既話同CLERK差唔多 14000班黑心僱主黎講已經太多
普遍11-13K左右
同埋我APPLY左30間都冇人理我

最後轉第個行業 即刻搞掂

我搵工反而唔同種類一齊搵
1. NGO
2. HR/ADMIN
3. 政黨
4. 學校 等等

求offer神保佑埋我過background check

Fluent咩Language?
同巴打你主力in咩post?
還是漁翁撒網式

佢依家assistant請緊人
不過我唔知佢開咩價 佢流失率好高下
但依間野真係通行出名辛苦嫁喎
你有興趣留個telegram比我
我再比個公司名你啦

政黨請人可以係邊度睇

其實我唔做Customer Service就得
做果年幾CS pt唔想成世都咁過
Social Science又唔知學左咩
Ngo冇做過未義工係未冇咩機
學校有揾個research assistant不過soc sci RA少到你

我個friend讀social science依家做緊銀行back office薯仔
你都可以試下

French
我係揾緊french related or admin/hr
Wine工又好似少請女仔
都係果句除左CS之外我咩都得

試下報法資ibank啦

法文高手
有無諗過做啲consultant
成日都有recruiting agency請人

建議即刻報社署義工計劃 之前JOIN個一日義工 已經瘋狂吹水
我都係SS(policy)出身 最終目標係入政府咬鐵碗
其餘既工騎牛搵馬做住先
下面個網都SORT左幾個種類

ADMIN既工根據調JOBSDB調查 起薪同頂薪都慢
5-10YRS都係 23K左右係俾盡 所以你考慮埋其他合適行業

大概係咩post title socsci有機

Tg: tszarkira
巴打不如tg我丫

冇讀過商科

喺呢個stage浮浮沉沉緊嘅
iBank唔似係屬於佢嘅路

可唔可以指個路ar絲打
突然咁多人幫我度好感動

絲打，有冇炒下散咁？

exhibition

Good

其實有時機會可能在其中

French 有啲香港既BD Team都可能會請人
試下多個角度咁apply

French chamber有啲opening 不過冇留意有冇entry role

你有無興趣先其實
無興趣嘅入左去都好快quit
或者咁問
你知唔知係做乜

大家幫得就幫啦

Science lab狗做左六七年

好想跳出呢一行 但對其他行業認識又唔深

ibank都好多back office位嫁
語言優勢好可能好過19bba grad喎
同埋法資好hea唔洗做test
佢覺得你岩就直接約你interview
多個機會呀
絲打試下去Bnp cacib sg官網漁翁撒網啦

其實我宜家咩exp都冇咩都肯學
Interview咁講個個當我吹水但我好認真架
Consultant係講recruitment consultant定點？
多謝你呀巴打

明白
但BD其實係未要好識R客先做得

都係
報下叫多個機會
反正佢都話乜都肯學

Agent黎請你可以鳩搵啲clerk工 其他工都得
見到係agent公司名就apply唔使理咩位
佢收到resume自己會打黎問你搵工咩方向
叫佢睇下有冇啲要講法文既工可以比你

之前碌過全部都要bba degree我就摺左
聽日去駁下蒙先

recruitment consultant
你覺得呢個job係做啲咩
需要啲咩？

你就你對呢樣野嘅認知答我就得
完全無概念都可以直接講
呢個唔係interview
純粹幫你了解多啲自己入呢行啱唔啱

係呀 我最後有offer份工都係jobsdb 9 send cv
agent再refer我去in既工

搵左成個月工
又話呢行入職率高
我見左三份工啦
都係返屋企等消息
好驚要乞食

我有sd 過比Adxcco聽講話多french company既link
未收過電話

介唔介意講下邊行
如果行頭太窄驚自爆就當我無問過

之前搏蒙報左份要5年經驗
有interview雖然最後冇請我
但都叫了解多左個部門function
利申fg

垃圾幼教

收CV>幫人執CV>可能約去in下佢睇下佢點先>sd 份cv比company之類？

幼教理應仲未飽和
起碼你呢浸未
加油

依間好垃圾 搵過第間啦

拜下interview神

拜拜offer神

保佑我聽日兩個interview 唔好緊張到一講嘢就頭暈

但太多畢業生
一到8月我就收得皮 已經請得8899

收到
我3年以上就已經唔敢試

聽日都有一個interview

加油ar

咁講啦
首先你要有Client
但呢啲你入職一定唔洗諗住
因為啲roles一定係上面彈落嚟比你地fill

做呢行剩係等人遞CV比你會拍烏蠅
你好多時候要做cold call / warm call去搵人
或者係喺唔同channel去挖啲CV出嚟去擴充個Database

幫人執cv都係其中一樣duty嚟
不過通常都會比份Template你照住執
手板眼見工夫嚟

Interview嗰part你做夠一段時間就開始要做
通常都係睇下佢有無sense同埋個人嘅思維係點
試到佢啱嘅就射佢比Client in

開頭你通常都係做呢啲
有無咩想問深入啲？

諗唔諗到Recruitment consultant同一般HR Recruiter個主要分別係咩？

比多兩錢努力
希望在明天

趁未完季 衝去狗會PT 救住命先啦

未試過有agent幫我執resume
唔知係咪我apply啲工大鳩廢冇需要執

佢send俾client嗰份一定係執過

有啲係執完就扔比Client
唔會過返你手

返緊超市pt
40蚊個鐘 頂住先

Rec Consultant aim幫人揾到工(先有錢收
HR aim係budget 內揾個岩既人?

報education centre果D得唔得
不過果D好多伏

或者咁問
你覺得兩者需要知嘅資訊有無唔同？

我send PDF file出街
姐係佢重新draft過一份？

我主要都係搵返學校正教
Part time照deal

等緊result
睇下會點處理我

Pdf都可以copy同改架

絲打邊一行

唔係
佢地會有份Template將你CV入面啲野塞入去
情況就好似超市收完來貨之後按種類上架

想做燈塔個啲播碟pt好耐
好似幾盞鬼

里個冇咩頭緒

google pdf to word 第一個已經搞掂啦

果D唔係專請上年補完令倒兩粒星既大學生架咩聽講

而家等緊份Education related嘅result
以前接觸過Recruitment嗰邊嘅工
叫略知一二

又係時候拜下offer神 希望快啲有offer

做得recruitment 點會冇Acrobat pro

Interview神 offer神 求下你地比份好工我啦

下搞錯播個碟都咁多要求

因為唔知邊度睇過個post話send resume比agent唔好send PDF
話會搞到佢地好麻煩

果D有學生問要答佢地既問題架
雖然我補左3年冇問過
講開又講燈塔最出名果個廢既

有需要佢自然會問你拎word format架啦

Offer神會眷顧你

理論上一個成功嘅RC係要做兩樣野
首先佢要知個Client想要一個咩人
然後你要搵到一個啱嘅人去重新包裝佢
有時甚至係修飾佢個故仔出嚟去令個Client滿意
呢啲係Case by case的
而且你需要對嗰個Field有一定嘅認識

點樣幫個Candidate去嗌高個價又係一門學問
因為你份Commission係喺以個Candidate份糧去計（不過由Client比）
你要知道成個市場點行先知點包裝係最有用

相反HR係比較被動
扔Ad等人
又或者直接outsourcing
即係搵Recruiting agency做
好多時候HR都只係會睇個candidate有無sense
實際上佢地未必有嗰Post用到嘅知識
因為過到就會扔去比departmen個manager in

佢地通常會用Word檔save
方便佢地去做野

其實我又衰
唔係好積極咁去搵

Oic
聽你咁講揾工有consultant真係好好多
不過有時驚consultant見我做過cs part time又叫我in cs工
咁睇consultant轉到hr工但hr難轉consultant

見咗三份工，拜拜offer 神，希望中到其中一份

以上講緊嘅只係一個有quality嘅Consultant要做嘅野
個Field入面隨時有堆都係鳩下鳩下
睇你好唔好彩

揀得hr好難會轉consultant
唔跑數變跑數，仲有可能本身係client，點會同你掉轉

有人話HR recuiter喺未來只會愈嚟愈少
因為愈嚟愈多大公司都轉玩outsourcing
唔玩direct sourcing

一定
大公司好多都係
又pro又好服務

Outsourcing係未真係慳好多錢

你只需請人嘅時候比錢
仲要係guarantee佢會做一排先要比錢
成個請人嘅Department摺埋可以慳好多

講真做多幾年野先搵agent啦
FG去搵只會比佢哋食多層水
倒不如直接send cv比啲firm算

headhunter搵啲人夠pro又真嘅

True

唔一定
舊錢係以個service咁俾

我俾錢請幾個hr返嚟hea做hea搵candidate
同我俾舊錢叫人做晒啲嘢，service又好，唔好搵過間

咁outsource 之後速度同quality 都會好啲
但當然你要俾得起錢，同如果公司名響啲先吸引到好嘅agency做呢類programme

而家公司請人真係outsourcing多
基本上係jobsdb出ad都會極速沉底
又貴到仆街
最麻煩係要親自screen out啲candidate
又要逐個打去約
哂好多cost

agent嘅話有哂一條龍服務 最緊要嘅喺而家係個agent主動搵你派candidate上黎in 唔使你自己主動搞
而最重要係上得黎in嘅已經一早經過agent嘅screening同first in 確保質素高啲

利申hr狗

如果candidate太垃圾仲可以屌返間agency

我都覺得Outsourcing真係好方便
不過之前做過下Recruitment consultant就知自己唔會鍾意就走左

幫fd 拜下interview 神

係未有d工only open to consultant要經佢地先揾到？
好多有小小想in既firm又冇咩岩apply
可能係我岩岩學揾工連點揾工apply都唔識
成日都係xxxxdb / indxxd 同ctxxxx就算

有啲公司可能真係完全outsourcing哂
其實我都係fg搵左工2個月
但唔可以話乜都唔識就求求其其
諗下自己想做咩 寫靚份cv佢
靠自己用盡所有渠道去搵啦
出到黎好現實冇人會理你

CV我自認執得唔錯既學校有prof幫手睇過
不過係未比佢跣我就唔知la
我一直都覺得玩咩game唔真正落場玩夠一排係唔會識點玩既
開頭梗係咩都唔識架la
我又唔覺得自己有求求其其
講真我試過令張french company list逐間去揾但唔work

咁咪好
態度決定一切
相信絲打好快有offer

大家咁話la巴打

已做緊社畜

m**power好唔好, fg唸住靠下agent

留名

又無咩所謂既，最驚無agent 想理你想
佢食個價係公司比，又可以問到詳細budget
仲幫你推高個價

多謝巴打

今日第一日返工
大家加油

其實我黎緊有份it sales既interview,但自己純文科grad,完全無呢方面知識 有無巴打做呢行可以教路？自己好想入呢間公司

冇it knowledge又冇sales經驗?
有冇野sell到你自己match份工先
性格又好參加過既野又好

interview神
offer神

之前做過下賣衫既b2c pt

巴打可唔可以講下人工果d
係咪極少加人工

拜offer神
好想入果間公司

唔好

先簡單講吓唔同agent 類型，有部份agent (姐通常最乞人憎嗰啲）係靠食candidate 人工同雇主出份糧中間嘅差價為生，所以佢地會儘量壓到candidate 價有幾低得幾低。另外一種就係收雇主俾嘅介紹費，介紹費價錢方法都有幾種，有啲係以candidate 嘅人工一個百分比黎計，有啲就係固定左，總知請一個就收一份介紹費咁。

from agent狗巴打

知唔知Michael page同Robert half 係邊種？

Offer god

Offer 神

offer god, where is my offer
Interview god, where is my interview

唔係食差價

Interview神 offer神

interview神

恭喜恭喜

齊齊拜offer神interview神

面試神offer神早呀

比個offer我啦
Offer神

陣間interview 求offer神

Offer神求你比份工我返

有無巴打聽過HB recruitment agency 呢間公司？無啦啦約我見工 但我明明無send過cv去 想知伏唔伏？

真心求offer神

琴日講完agent就打黎
又係CS工
打過份pt姐唔好預我老母成世都要比人屌好冇

下星期祼辭
18k fresh grad,但份工伏到仆街
又返黎啦

Fg 18k 咩工？有咩伏

之前個post 又冇咗 咁即係冇機會
再之前apply 過一個post 又再出過ad 但係apply 唔到 比個system 話我已經apply 過唔可以apply
連個天都要咁玩我

開過個account

今朝in完 即刻拜下offer 神

希望盡快收到CALL

interview god

我辭左再同你好詳細講
終於知道點解d新人係咁走

Interview 神唔好離棄我

求interivew 神保佑我啱啱交application 嗰份工

18k都走？ 咁真係好伏下啵

工程？

不停有
37416545
37416549打黎

JOBSDB成日賣資料俾人

陣間2點半見工，gogogo

等左3個禮拜個REF CHECK 開始有啲擔心。。。
HR快啲打黎叫我番工啦好嘛

唔係專科
要番shift
冇食飯時間

絲打唔係FG
所以要做ref check?

係呀 之前唔係做開呢行

隔左咁耐會唔會無機會？
之前都sec in左份工，以為自己得米，點知兩個幾禮拜啦都無電話，已經死左心

但hr個邊已經confirm左offer 只係差ref check

拜一拜interview神同offer神

interview神 offer神

可能無人覆，找人replace,打去問下比較好

咁chur連食飯時間都冇
留名等你報告等大家唔好中伏

你去問問個HR睇下個進度點
Confirm左offer應該無咩大問題
我都想快d有offer

成日都有出現，可能出唔起你價錢

咁似我而家份工

低人工俾狗做
新去處 鍾意就望下啦

send左兩星期CV一個interview都無

加油呀巴打 可能最近佢地請好多人 出OFFER / REF CHECK得會比較慢

Interview 神呀

其實搵agent搵既工係咪人工高d?同埋係咪易d搵到？

可能差太遠費事傾

佢會特登開高 再食返中介費

總之最尾人工比正常打 85折/9折

快D比 INTERVIEW或者OFFER我啦
就快5個月啦

打去問hr 話仲處理緊係咪仲有機會
都已經等咗兩個星期

點解呢一兩個星期好似特別少工咁

我都收到 應該伏黎 你Google下個電話 係廣告名單有記錄 有人講發生咩事 好似係聲稱marketing assistant但其實係基金呀保險呀果類

保險都算我收過傳銷

岩岩已經去完in 叫我去賣保險 浪費左我半日時間

我自己唔會見AGENT 同CONSULTANT 既工
晉升機會我會打問號 ( 可能我唔識野啦)
同埋連做D咩我都掌握唔到

31746545
31746549
我電子報案左
之前新聞都賣哂

佢用37264225打黎 各位巴打唔好中伏

我都收過
31746500
無啦啦叫我去IN 上網睇到係伏就冇聽佢電話
點知佢係咁電話轟炸
打左成7-8次黎

offer神顯靈啦

想問大家會唔會做住 pt 搵全職??

之前半年好在有份 pt 吊一吊命，
下禮拜返新工

真心in完唔好抱任何希望會唔會好過啲 成日見好多巴絲in完就數住幾多日都無消息，其實你in一間公司姐，間公司都唔知in咗幾多個人，未必係你唔好，不過人哋有更適合嘅選擇

爸打番咩野pt

「未必係你唔好，不過人哋有更適合嘅選擇」我次次都係咁安慰自己

We regret to inform you that we will not be pursuing your candidacy for this position. Though your qualifications are impressive, the selection process was highly competitive and we have decided to move forward with a candidate whose qualifications better meet our needs at this time
收左起碼5封

其實大家打番去問hr，好多時佢地都係hea你
之前番工唔少人都打黎問result
我呀姐唔係到就我聽，我都係hea佢地話有消息會通知
一來我唔知結果，二來其實要請既話好快就會call你
唔係想潑冷水
但搵工真係希望愈大失望越大
祝大家都有好offer

今日去見工 個interviewer只係問左我點解想做呢份工同對上一份工點解唔做就完結左成個面試 in左3分鐘都無 臨走前佢話結果會一星期內通知 其實係咪已經可以打定輸數

我頭先都收到一封 繼續搵啦唯有

多數係啦 咁短

大家點睇channel assistant 呢類工

之前重有份clinical sssistant 不過唔係番診所 係番大公司

但我有幾年既相關經驗

今日見完工，interviewer話我轉工密

見agent job post話fg/少經驗會考慮, 仲唸住試下
見好多公司entry level 都要2-3 exp,都試過照apply, 但係好少好少會見我
btw, 有冇人聽過一間叫 Intelligen** 嘅agent, 伏唔伏

類似 data entry 既 pt，
其實一路做一路望佢可以有全職 offer 比我，但做左近半年都無，
到我最近搵到份全職，
個邊班同事同我講，因為之前做開個 project 續左，佢地而家出 ad 請全職

咁你點答佢??

AGENT全部工 比同行高3千至5千
諗都知有詐 想你入局
當然有部分AGENT工可能唔錯
不過我會定義 風險大 揀無可揀先考慮

我話其實有一次轉工係舊老細帶過去

你地覺得你地遇到一份咩工or公司， 先會諗長做直到退休？

有份teller 有offer 但要聽日下午前覆
同時琴日in左另一間保險公司 等緊offer
我驚comfirm之後先收到保險公司既offer
應唔應該打去問下

in份工無啦啦要我講英文（唔係自我介紹） 衰左

我試過有份工叫我in，間公司無website，個地址又同公司名唔一樣 好伏推左

咁你其實密唔密？

5年幾，依家做緊第四份
2年...1年...2年...半年

好上司，好同事

頭先second in 衰左

三個揀一個

又再繼續搵

唔算密啦 解釋合理就得
我會答類似: 因為之前嘗試左唔同公司既運作/ 模式 ,
同公司發展理念/晉升機會 有出入
所以決定希望揀一間良好體制既公司 希望發展長遠既事業
( 姐係之前既唔啱 再刷鞋你果間好撚正呀 可以長做 )

其實hr 所講既jumpy 唔係單指轉公司都包括埋行業
講真就算你一年轉一份但係係同行業title 又有升真係無人會怪你
收過CV 有人3年轉左3行
呢d就真係hr 大忌連工都唔會叫佢黎見

利申：HR 做recruit

如果見一個sales admin位
我自己而家份工做cs，又唔太相關
究竟點講自己適合呢份工好
可能我真係唔太識面試

最撚過份見過agent ad都寫明13up
最後開12

求其direct apply是旦一間firm都唔撚會咁低手啦

有時真係整定
5月中send等到上個禮拜先開始收到interview 電話
in左4間有3間俾左offer
第4間最想要嗰間約左2nd in
上個禮拜仲以為自己要做一世廢青

仆街 之前有3個offer take左其中一個
返左新工之後feel到中伏 不論人事，工作量

小心啲選擇offer

我2份加埋5年
但都未有OFFER

我立即屌你老母

I know that feel bro

同你一樣
我公司成日有人走 流失率好勁

得西offer 應該會reject

今日又係in 份好想要既工太緊張炒晒

唔抱期望咁in就唔會緊張

小心d
我都哂左2個月係新工
聽日就resign
敎呢個故事敎訓我有offer唔好狗衝,真係要三思

咩因素係最緊要？

聽日要in

入面要學既野,果d野學左之後會build up到你既career path
人工係其次,最重要學d野對你將來有用

本身等返工
點知驗身有色弱，而家唔知請唔請

一定學到好多野 但奈何人工太低 accept唔落

有offer了
之前見左份衰左過幾日預料之內佢reject我
但今日問返我做唔做

Sosad me too

Offer 神比offer 我啦

返左新工第一日先知間公司混亂
第二日成班staff（未過proba) 準備爆resign潮

大細公司呢 都其次

我覺得大細公司冇關係,最繄要佢地有心敎
但同時你要清楚佢教既野係咪你有性趣同發展
姐係例如佢教你覆email,覆下whatsapp 一日一千個email你要睇哂
大公司,20k人工
但對你未來事業有冇幫助 ？

不過最慘既係 你往往係入到去做依知間公司原來係咁樣

我覺得唔算密 唔襯後生跳下糟 人工唔會加得快

返左一個星期工 又返黎同大家一齊迷茫

真心勸大家唔好返細公司

好過做到咁上下先出事呀

最慘係細公司無制度呀 一時一樣先慘

咁睇黎我都會去in下

今日係星期五
又係HR瘋狂POST ADS的日子

等陣in,好緊張
Offer神

加油

求offer神

又一日offer神

求電話call back番工 ...
唔想再搵工了..

多謝絲打

in左3份外判政府工都fail,人工已經低過上一份n仔一截

琴日打電話黎叫我今日interview
話會send份email叫我填份野
但係email未收到 打電話俾佢又冇人聽
咁我仲去唔去好

最憎叫人email填 想紙筆墨都省

唔好灰心！一齊加油！

如果簽左約，但下星期先番
番左幾日有其他offer，可唔可以即日走

當hr坦言係豬頭骨既時候

好似7日得

有offer啦
但12k 返5日半 不過近 車程半個鐘

等緊另一間reference check
做住呢間先，一有offer即走

Offer 神
Interview 神
我想要一個offer 同interview 嘅機會

Offer神 interview 神

同求

Interview神我想要interviw 搵左2星期先得一個interview

留名
番緊一份打雜工一個月 無前途幾悶
依家都sd左幾份cv 未有回覆
比我interview呀

Jobsdb係咪虧撚咗
一係無限loading,一係冇嘢睇,空白一片

係囉屌 無限loading!!!!壞壞地

次次都要kill app再開

好麻煩 要係咁又開又關

我直接上網睇算

成個6月，見得3份。
無offer

Take唔take offer好
我17fg 非八大垃圾料

5日半

Take左先拖番工日子點睇

各位加油,返左接近一個月想轉工,跟著港女前輩學野有點辛苦同埋好憎佢d 語氣,但老頂幾好人

同佢講左下星期就返工

睇下再搵唔搵到工
搵到就即走

offer 神
Interview 神

Offer神 誠心跪求你

Offer神 我要靚offer

Offer神
呢星期in左兩間，難以抉擇...
希望其中一間有offer啦
銀行無錢啦

如果大家兩年前見過既公司
同一個post又請人
大家會唔會再apply
因為細公司覺得佢會認得

我誠心祈求希望有好工apply
有interview既機會
有offer

Apply啦，有殺錯無放過

兩年後仲係apply緊同一個post?

琴日裸辭左 對住個西女人

又要搵工啦

利申 17fg

係

番左幾耐？

岩岩in完
offer神

仲有七日就遞信
琴晚開始sd cv
希望有電話啦

Interview神
我知你靈但我唔想收agent電話

岩岩係世貿中心見新工

環境一流

俾我轉過去一世都制

有冇邊間agent唔係伏
姐係唔會介紹d保險金融

好多間都無sell保險工比我
mxxpxxxx
俊昇
rxxxxxfirst
bondxxxx
仲有其他不過唔記得名了，好唔好做就唔知，但就無sell過保險工比我

12k fg價錢差唔多
大公司？ bonus定double pay?

12K 5日半已經唔DEAL啦

冇DOUBLE PAY既話即88

2016年FG平均人工 $145XX

有double pay+bonus
不過算我想做果行 想試下先

then accept offer

陣間3點要in 求offer神

5.5 日 12 k 不了
5日都好d

offer神

Offer神比offer我啦

求有好工apply
求有interview
求有工見
工都冇得見好撚無心機

crystal group點？

終於有offer 多謝offer神既眷顧

Hr都可能唔同左啦，邊個理你

offer 神 你幾時眷顧我

希望眷顧埋我啦

same

Same

Offer神求求你比份工小弟

打親黎都係推銷電話

又有一間INTERVIEW 好開心

提提你地打CV 記住寫地區 職位寫埋LAST SALARY(最高薪)
寫埋DSE 成績, 同埋之前職位job description (point form)

房協 呢份工 Officer (Elderly Services) [Ref: O(ES)-AIP]

今日出offer 而家都無電話
聽日又要send cv

又一日了
呢個禮拜一個call都無

Offer神 please
Interview 神please

真係唔知好事定壞事
新入左一間福利唔差 (有雙糧有BONUS, 5.5長短J)
又無乜野做既公司 任我上網
但我完全學唔到野 返左一日真係好悶
好似唔應該呻

咩post
Btw應該第一日冇野做姐

我成個月啦 我要工程果份工呀

大公司？

大公司 成棟物業都係佢 我只係負責其中一層既reception

今日有call
佢問而家有無時間傾下
屌 跟住就開始phone in

最驚呢D

之前聽到想話唔得閒
但係我知道咁會冇咗個interview 嘅機會
仲要係我交咗application 嘅第二日就打黎

巴打fg?我睇過呢份好似要exp

比人抄左

少年你太年輕了， 房協

抄你咩？ 抄你Style?

我見佢成日出post請人

人地走寶呱

重回見工之路

房協好多西女人 以前工作上接觸過
希望巴打你個部門會好少少

咪好 學咩野 做野為錢

唔態該呻
你咪繼續睇下有冇多錢過呢份 但有挑戰既工\

冇咪繼續儲經驗值囉

真心騎牛揾馬既好工黎

準備應對 幾十歲既單身老女人

咩事。
連續第2個星期五無工可以SEND得出

Capco打俾我，搵我翻Compliance Analyst, 做唔做得過？

等左成個禮 岩岩終於收到call禮拜一interview
各位加油

唔好！聽人講呢間公司係垃圾黎

Offer神 希望下個星期會收到電話接offer

係囉 語氣又西
d hr都癲癲地

In完agent要等幾耐先會收到公司call

兩星期冇call

做撚到仆街

今朝send左cv去 6點幾就收到call
如無意外星期二見工 好緊張
Phone in果陣問到口啞啞

in得咁急即係逼人呃假紙

一份工正常/一般有幾多人apply

Same here

interview神,offer神,希望星期二份工冇伏見工順利有offer

咁既問題點答到你

Offer 神
Interview 神呀

返咗一個星期
好辛苦，又冇乜方向做
失業大軍都幾好

收到永隆operation centre associate offer
想知伏唔伏

我都係咁話。返左三星期日日都唔知做咩咁
又唔開心

想知offer大約幾多左右 介唔介意講下？

返工一係要hea，一係要有興趣
唔係你會失去好多野

HR答唔答到

為錢先返

所以都考慮緊返去辭職
自己又衰 驚無野做唔諗清楚就要左個offer

今日重新執個份cv, 希望有interview
FG如果intern 冇salary, 唔寫得唔得
見有D空位, 洗唔洗寫埋part time落去

通常啲人淨係寫最尾嗰份
好少人會份份都寫

返左新工幾日都好滿意 除左地點遠

搭幾耐車 ?
有咩咁滿意 ?

今日比左Resign letter
D人態度360度轉變
仲有4日頂
點算好
攤牌定忍左佢算？
都唔知做唔做野好
救命

1.有FULLTIME寫FULLTIME
2.揀返得最耐/最相關既3份 最多5份MAXIMUM
3.FULLTIME都太多就唔寫PARTTIME

同埋你返INTERN同埋鍾意 順便問埋有冇長工俾你繼續做下

做咗幾耐？
辭職又關佢哋事？

offer神求你比呢個offer我 真心好想做呢份

asso soc sci fg
真係唔知點好

今年8月頭將會約滿，8月中就剛好係公司最忙果陣，即係我唔續約一走就岩岩避過左最忙既時候。因為一個月通知，所以下星期將會遞信，覺得係人地最忙果陣先黎走有啲唔好意思 呢個諗法係咪好on9

公司同你有親咩

岩，辭就辭，唔好諗咁多

Dllm in左六七間都無間請
屌 請一兩個唔撚好in百尻幾個啦

2個月
覺得伏所以琴日比左resign letter
因為平時d野都係supervisor叫我做之後比佢對
呢加我做又唔係,唔做又唔係
唔知點算好

一個鐘多d,但返830

大公司，上司好，同事好，對家counter partner 好，工作內容岩我做，前途又ok

頂埋佢喇4日，
d人係咁仆街，知你走就玩到你盡
冇得好黎好去

我关我一點佢地d野就玩鳩犏
但唔點又好似我玩鳩佢地
點鳩算

要再搵過工

唔驚 反正都冇人請 排定隊攞綜援啦

求求offer神

我前日見完工聯會

佢話我未準備好做份呢份工

應該唔得

如果一間公司ot 到四十幾個鐘,但得個240蚊,算唔算一間賤格公司

算

你未清楚份工既野 點樣準備

咁岩見到問下 約滿唔續約 都要比resign letter?
未做過contract 工唔知sry

contract 工要 resign letter

求offer 神眷顧 聽日可以收到offer電話

真係唔想搵工 真係好撚驚interview

好撚驚group in

好撚驚講英文

咁我算好彩 全部都係幾對1 同1對1IN

我都極驚GROUP IN

2017過左一半，希望大家下半年揾到份靚工

我呢份第一份長工 其實我都唔太知
咁contract工唔續就咁同佢講聲就得？

明白，唔該巴打

如果係department head 同你in既時候，佢叫你簡單介紹下自己，之後佢就不停咁介紹公司，介紹個post有咩做，呢個情況請問應該點突出自己？我試過兩次呢種情況，感覺好被動

等佢講完再問問題

我都係返新工返左三個禮拜
好多野都唔知
好擔心做唔嚟
而家抄我好地地
最怕就係最終過唔到試用 CV 空幾個月

我經常係呢個時間忍唔住發呆 隻眼又唔知望邊

多謝番offer神先
保佑我成功搵到工

你地cv 用pdf定word

pdf

咁你態度都有問題啦 人地講緊最重要嘅野你咁都嫌悶
大佬就算冇心聽要扮專心啦

星期六都入黎拜拜先
Interview and offer pls

終於決定踢爆唔返

踢爆？

係 ..
返左幾日冇約 見唔到路 交信 即走

哦😂😂😂劈炮

😂😂😂😂😂

Offer 神 interview 神

offer 神
新一個月想求一個offer

求offer

same here

星期日都要拜offer神

OFFER神

唉 同期搵工班fd 7月個過有工返
得返自己一個依家
日日又無街去 都唔知時間可以點過

最撚嬲係入去5分鐘都無
仲要老撚咁遠
個post請2個人 係唔係都叫人見工
都唔知d老細hr諗乜
正一食屎狗

第四個月

睇下可唔可以捐屎，當做住兼職先

我公司搵人搵到好迷惘

手足係咩公司

pt ok

Ft

呢d咁既垃圾工緊係無人做啦
利申：做過pt

唔好咁話我啦

鬼叫自己無學歷

留定名
等之前做開個間舊中心投到標就博一博r返個officer黎做 不過要成10月先知結果 對著成班女同事好難搞 走又唔係唔走又唔係

利申：16 19degree grad

Interview 神

我已經有啲半放棄自己

Interview 神 offer神

Offer神 想有份好工

拜拜offer神加interview神 sd左幾份cv加whatsapp左幾間鋪都冇回音 做左廢青三個幾月，吾想又翻返屈臣屎做狗

幾耐??

有少少野想問
15/7做夠一年
我過幾日叫resign
差10幾日 咁算唔算做左一年
19公司頂唔順了

今日interview
上黎拜拜先
Interview 神
Offer神

我覺得算
咁你遞完信仲要返多一個月架嘛
怕死咪捱埋佢囉

Interview神
offer 神

就完約想轉工既我都拜一拜先！
Interview神

Offer神

求賜我offer

唔怕冇offer，只怕份工有伏

打左辭職信 未比不過我

Interview 神

Offer神

返咗幾耐

三個星期

番未夠一個月人工點計

Interview神
我要電話

星期一又係時候拜吓interview神同offer神

計比例

星期一又係揾工的開始，好難捱

已經有offer
不過今日 2nd in dream job
Interview 神 Offer 神

被resign 左

今日又柯又嘔
但等陣有interview
突然之間覺得好唔開心好辛苦

求電話

dream job 係咩工？

點解

再搵囉
下一份會更好

食粒藥，再去interview, gogogo

正啦…進可攻退可守

好撚沮喪
Interview神
offer 神
工神

梗係會

而加先比信會唔會好衰

點樣被resign法？
做得唔好？

一般in 完要等幾耐先知結果

通常係請你既就2-3日就有offer
大公司就兩至三個星期

offer神 interview神

我收到電話
不過係話我個application fail左
佢比返個feedback我
係話我想做perm多過想做contract
我明明係無咩所謂
只係問左一句係perm定contract

返左新工 個環境都唔太理想
可能要加入返依度

大家咁話

唔同電話壞咗？
收唔到email又唔識響

thanks
btw, 第二日

叫我自己resign 佢想請個極快上手的人

有無tg傾下詳情 我諗緊打唔打去問好

有工翻 不過好累 第一日要睇好多

都要時間架上手

FG?

我都等左成個星期

之前做左半年野

求收到offer電話

又見完一份 求offer神

多謝巴打，食左兩粒藥，但仲係好辛苦 準備去in了

Interview 由11點玩到1點半 佢問我係味等左好耐 我都唔識答 再無offer又哂左半日

Cold call狗我屌你老母
大眾銀行的屌你老母
Offer神

等緊offer有呢d電話好撚燥
上次我都屌佢話 住公屋 0收入 想借1000萬炒樓 ok就繼續 唔ok就收皮

算係咁啦 Fail都用電話通知等你唔好戇居居咁等
都幾有心！

咁仆街 你做得好慢？
返邊行啊？

telecom

offer

次次收到電話都係約interview 幾時先call我話收到offer

見到有d angecy留email係留yahoo/gmail
大家仲會唔會sd cv?

一定唔會

offer呢 你去咗邊呀

In完agent幾時先有電話

Interview神
岀黎見我啦

你在何處...offer神

我都唔想再搵落去

無call 呀屌

問題我有offer了 等refcheck都等左差唔多三個禮拜
你比個call我等我可以搵工/返工嘛

3星期反正你都唔會寫落CV, 企硬唔好辭, 磨佢爛蓆

同你一樣情況
唔想再loop過搵工見工等offer
但而加返緊份工又悶

連大眾銀行都冇

希望聽日同後日見工順順利利有offer
而家直情唔想見人,個個都問搵到工未

搵工搵到好灰心，去見工都唔敢同屋企人講，怕比太大希望佢地 呀媽讀書少，以為大學生出黎一定好易搵到份好工
可能因為今日病左，所以突然間好失落...次次去見工都好比心機準備，見之前又會花成粒鐘化妝梳頭，希望睇落成熟穩重d，今日化化下妝真係忍唔住喊左一場...然後岩岩落大雨都著住對高踭鞋去見工，見左五分鐘就88 然後又無限期既等待..再搵工...再見工...再等消息

Sorry講到1999，但我真係唔知可去邊度發洩

屌 比電話黎 我叫大眾打比你

點解5分鐘咁快？衰d咩？

加油呀絲打
我都搵到好迷惘
原來讀完個大學出嚟都係唔知做乜
共勉之

未必係自己衰，可能人地係搵見工者黎zip 時間

我連大學都無

慢慢唔好急
最緊要搵到啱自己做既工

讀完大學又話成街大學生搵唔到工
無讀大學又話無degree 搵唔到工
但d大陸黎就好輕鬆求奇一份工好滿足
屌 香港到底比咩人生存

同路人
今日落到倒水咁大雨 山長水遠去interview
但係in我果個人覺得我唔太適合
連我自己都覺得係

係香港就係咁
搵咁耐已經睇化咗呢樣嘢
根本就係你唔做大把人爭住做
就算係低人工都係咁話

唔好話你地搵工搵到迷茫
我番工番左一個月都好迷茫

跟本唔知自己日日係到做緊咩
好似賣緊啲青春去換個萬幾蚊糧咁

有時問你要求幾銀
答1萬都同你講你無經驗比唔到壓你價
答佢8千 佢問一個月8千你生活到架？
下次試試9千 目標入左行先算

最重要既幾錢都唔講

絲打返咩工？ 係覺得學唔到野嗎？

學就學到野既 仲學到好多tim
可能未慣朝早起身番工 同埋番左工真係無哂生活⋯

其實失業又有咩好怕喎

怕無錢

唔好灰心 不過都好難做到 我都明
搵工急唔黎
仲有成三十幾年你做
慢慢搵啦 實會搵到

失業真係好慳

我有個offer 得三個月contract(renewable)
人工萬頭 福利更加無
都諗住照做 入左行先
鬼叫自己無果行業既intern經驗
In左幾份都無offer 得呢份有
唯有咁樣安慰自己
好驚三個月後唔同我renew同人工無變

1個月都用唔到1千
食住屋企，照比家用，唔見朋友

下次in都叫有野講下
總好過得個吹字

你係咪之前有搵銀行巴打幫手推薦果份?
有冇打俾HR問問?

簽左份唔想番既工，下星期番
想番果份快d比offer我啦

如果間公司email話shortlist左你，叫你補交資料，交完問你幾時得閑傾番interview結果，咁姐係請唔請
又無話出offer，但又叫你補交資料唉

唉 岩岩收到interview 電話 點知撞正我去覆診 唔知趕唔趕得切

學左就變做係你嘅嘢 都無壞既
但一諗起將來幾十年嘅生活都係咁…
就覺得人生好似個大騙局
學生時期就好似哄你落搭 將來做成世奴隸
利申 失業中

有interview，但我有工返緊話如果轉下星期見我請假得唔得即收線，都on9

失業明白到做好人係唔得

點解咁講呀巴打？

人善俾人欺,返工除時俾人出賣

開始鳩send CV

聽朝見工 請no pay定病假好
驚請no pay之後 如果辭工會秋後算帳
利申 聽日本身都打算睇醫生(有腰傷)

有份工，in左覺得有興趣，過左一星期都冇消息，是否已失敗……

未必架 in哂佢可能先揀人
我今日in份卒仔工 in完hr in埋manager 仲呃左我張相 之後叫我返去等消息

騎牛搵馬既朋友，有無公司見你唔肯第日見工要遲一星期拎假就收你線？

最灰心既係，以為自己有機會，點知原來係白等

果份我都未有call

多謝咁多位巴打絲打既鼓勵
我都唔知自己衰咩 自問五官端正對答正常，佢淨係叫我介紹下自己，問我對公司有咩認識，問我仲有無問題然後就話等通知 ..可能佢地為左交數而in人掛
點都好，多謝大家，聽日繼續努力

你點答
我之前都衰過好多次，衰衰下突然識in,而家最小每次都去到見dept head

做左兩年半野 5月底考完試搵工(admim打雜) 寄左150份cv 13至15個面試 有間日資比左個11k offer 試用後12k 但我開13k 差距太大 拒絕左。

最近有間法國公司請我 人工合理 福利幾好 有發展空間。以自己副學士出身黎講算係咁 各位無論如何都唔好放棄自己。 呢一點唔係盡力 係一定要做到 祝各位好運。

試過話要問下interviewer得唔得閒，不過就冇再打返比我
亦都試過有啲公司約我翌日就見
我話ok，佢又好似好出奇咁問我：下你請到假架拿？

係咪間間公司都唔肯就？

利申：騎牛搵馬中

我會請病假
反正公司醫療卡睇醫生唔洗錢
而且病假冇咁多說話聽

我既經驗係：一個星期內佢通常都肯就

未有call去interview定返工

咁我都係話下星期四啫

聽日後日都有interview
God bless me

我反而差唔多日日都出街，唔想"歐"係屋企
不過我無比家用

收到agen電話約聽日interview
聽落份工麻麻地 不過都去當練習
上星期in個2份工真係求offer啊

試過問放工後見得唔得 唔得就請sl

Sl

Interview

我仲慘 工程工無啦啦似fail

吾想返？咁你快撚啲返去做狗啦

好似有幾位巴打出左offer,
但佢地background & reference check 好似仲等緊

我就係有offer ref check仲等緊
聽到有巴都係咁個心都定少少..

但hr上星期三先收我cv

我都等緊

你係有offer?

同你一樣等緊bg check
真心好想做

都係back office?
你幾時收offer 我準備第三個禮拜 都好想做份工

巴打sd左cv幾耐先有interview call

上星期
一齊拜拜開工神

絲
大約1-2個禮拜

其實我係咪正常 過左咁耐
一齊加油

Sor ar絲打
咁我等多10日睇下先

唔sure就問下hr?
加油呀絲打
遲d做同事

唔緊要
大家都加油

我見都好似請左好多人咁 早排上去交文件都一大班人
可能會耐少少掛
唯有搵住pt返住先啦

咁多人都係有offer但等緊bg check完簽約

今日搵到intern

Interview神offer神

會唔會果班係summer intern黎咋

大貓？

上星期見細公司拎左manager手機no
佢話會一星期通知
諗住打電話問佢我case點會唔會好厚面皮

終於有工見 多謝interview神
求保守interview順順利利

Btw想問 點解離開前公司
同埋點解揀我地公司可以點答

今日d post西撚到
send左一份咁大把

正常 差唔多到搵工季尾啦

搵唔到工

無 次次都好肯就我

加油呀 唔好氣餒 喊完好收返眼淚見工
其實我都唔知自己想做乜
搵工又迷惘搵到工又迷惘
大大話話見左4 5 份
有排見得太辛苦問自己都唔知為乜
安安份份做返呢份工咪得囉
但自己諗 甘心係呢行咩 甘心係呢到一世咩
愈留得耐愈轉唔到行
當我搵到灰心都係搵返依家果行既工果時
點知收到個offer 係之前reject左我但又問返我做唔做
有d野係整定 請唔請你唔一定因為你問題
繼續堅持落去～

照直答唔得

咁快？
唉⋯好想年底前走到呀仆街
怕公司年底做唔住

Interview 神
Offer 神

每日一拜

唔想再做倉，結果搵左好耐，去到d公司見工都係問你做唔做倉

多謝絲打！其實我如果搵返自己本科既工，我相信都會搵到，但我同你一樣，都係唔甘心，所以一直想跳出去。多謝你！！你都加油

一陣interview,求interview神同offer神保祐

終於辭左職。仲要捱多7日

Interview 神 offer 神

終於收到offer

咩工？

有冇人有offer後會有失落感 ?

神

Interview神
想有得見

offer 神

收到之前講想要既offer，係自己絃想做既工，應該做落會開心enjoy既
不過‼️
Offer個人工比interview講既低1.5k，仲低過我上一份
好撚sad

Second in無講人工機會大唔大

人生最痛苦莫過於等call等offer, in完好似有機會，點知等極都冇

咁你會點揀

Interview god
Offer god

Offer神 求你比星期五見果份工比我 真心好鐘意間公司

咁要睇埋其他benefit

我原先人工都唔係高啦，仲要低過佢
諗落份工幾想做都好，做落都唔會開心順氣
我應該回絕算
不過個心都係sad嫁啦...咁既offer

請問咩叫offer

我都唔知係咩黎

再揾啦

以為有機

我係星期四見，希望大家都有offer

根本就係無了期咁等
想send cv 都冇工啱

齊齊拜offer神

開左工兩日 已經唔鍾意份工同間公司同事
但唔做呢份又唔知可以做d咩 唉

係走就快 如果唔係好似我咁7日通知

今日聽日都有interview
求offer神

上個星期開始已經冇咩工好send

拜拜拜

拜interview 神

offer神，interview神

冇乜工岩心水

收到call返工了
大家都要加油

巴打終於check完?
等左幾耐?

等左幾耐到？

遞左信裸辭了
有無人做緊hedge fund想要d又it又finance既鬼才幫手？

啱啱收到CALL
聽日IN

7日好快姐

點呀巴打

offer神
interview神

當你唔鐘意間野就過得努慢

呢間其實我無興趣的。

大家除左係jobsdb網搵工，仲有咩途徑？

ctgoodjobs
cpjobs

恭喜
我繼續等

大家覺得屯門招鐵番觀塘遠唔遠

你接受到就得。

都等左成三個禮拜
絲打唔好灰心 加油做同事

我都搵緊工轉
上星期五見左份
agent話我內向得濟

有offer?

jump

個電話無響過，係唔係壞左

見到招聘網有我之前in過既post又再推出
係咪我已收皮

Offer神
之前in完之後好想要個offer 求你賜我一個offer

頭先in完一間 同個director傾得幾開心
佢話呢個星期內會有消息 希望比offer我啦

雖然唔係最想做呢間

月經

有second in
拜下interview神offer神先！

上星期四second in 完
佢話一至兩個星期會打電話
但係到今日都冇
正常真係想請應該好快就會打電話
係咪bye bye 得

in in下問我做唔做mt

邊行呀？

恭喜巴打

公司唔大（但係大集團旗下）
不過應該未去到伏既

都恭喜
MT~$15000或以上 完左通常變高職位
MT預左你唔會再轉公司
MT比較易入既係啟勝

我鍾意瘋狂換工所以畢業唔考慮MT

細過啟勝添喎
母公司就大
但子公司可能唔係好耐
但覺得以呢間野又唔會伏

mt即係咩？

management trainee

銀行, 馬會,物管/大型公司都有

不過保險果D就伏多 佢寫埋人工20K UP (AIA,AIG, china taipping, china ping an ,保柏 果類....
我理解保險唔係一份好既工

保險agent先岩
保險公司d mt都爭崩頭的

我以前元朗番觀塘，每日來回最少三個鐘

睇下你有幾想做果份工

諗住比左信捱埋呢幾日算。而加又叫我幫多個星期...

走啦

走啦，佢請唔到人姐

13-14

咩工，睇下我可唔可以頂上

因為個新人岩岩返

垃圾工

想問下大家返過既工係唔係都要打卡?
有無試過D工唔洗打卡,純粹早過老闆返,或者唔好遲太多就OK

睇公司有冇打卡系統

FG真係好唔慣返工
自己係個鍾意笑既人
但呢幾日完全無笑過 每次一諗起咁就眼濕濕
同事個個已是人妻人母 完全被孤立
西工 14k 10日AL

我明
2年前grad 返過2份工之後發覺
除非個人好有目標去發展某樣事業 唔係既話根本做邊行都係一樣
只要份工唔係好憎好違背良心既 人工又過得去
求個好既工作環境 合理工時 玩得埋既同事 好過求咩前景穩定薪高糧準

之前返份中資銀行bo 又係成班師奶 返工個個坐定定係位 半年黎都係一個人食飯 又經常OT到8/9點
到時你就知返到個人溫溫鄧鄧既話 講咩條件都係假

好辛苦
做電競算

同事個個都係自己食lunch

試下聊佢地傾公事以外

我呢邊都係咁 唔中意講野好靜佢地

會做到痴線
爸打頂住

真係驚自己頂唔順隨時quit
但係Quit完咪又係搵過下份office...
人生意義何在

辭左 相信下份會更好

好灑脫
我驚辭左搵唔到下份 差唔多無work exp
一諗起遲d搞乜鬼迎新/公司聚會就覺得好頭痛
對呢間野完全0歸屬感 好想走

歸屬感0 日日係公司苦口苦臉

14k都叫西工

你返左幾耐先quit

一個月都無

因為要返長短週同埋得10日AL

真係好灑脫

我得7日al 仲要低人工過你

咁啦唔好爭 大家果份都係西工

其實都諗左好耐 返左一星期都覺得伏伏地...

我都係，唔知阿頭會點諗，教咗我成個星期

我都會覺得好唔好意思 不過比左就唔理
自己最緊要

巴打又係返無耐就辭?

返左兩日已經覺得伏到仆街
其實工作內容係ok 但同事同工作環境真係...

咁你都頂到而加

搵緊廿k 鬆啲
日日想走 番到勁灰
已經send左cv

頂左兩日咁大把
坐我隔離果個仲要係面口最西既同事

我以為你返左一段時間

Offer比人收返 真係咩事都可以發生
屌佢老母

咩公司

聽朝9點半interview,訓前上黎拜下offer神
諗住in埋聽日就抖幾日 調節好心情再重新搵工

下
得架咩

interview加油

一日未簽約 咩都可以發生
簽左 未過一個月 即日炒都得

係 只可以講唔好彩

不過屌佢老母都好合理

再搵過la
反正日日都有job post

如果要供樓, 屋企等開飯真係仆得街

裸辭 要還卡數 學費
等死中🤣

Offer神
Interview神

又一日，等多3日，過埋今個星期冇就冇offer

搶完平機票就有interview call......

X2
祝大家早日搵到工 😁

開名啦

Offer已死 搵過份要

收工之後去見工，offer神

我都係

巴打。唔係得你唔好采

之前IN嗰份又登廣告

有冇fg仲未搵到

offer呢

未搵到

大鳩佢, 話你會入稟小額叫佢賠錢俾你
俗d講即係安家費

唉....又見衰左一份

不過又未返工 又未簽約
真係冇糧出好似正常
最多都係唱間公司

上手公司冇簽約 但照返工 結果冇約唔做 即日辭
返左幾日都有糧出
所以都算了

我都經歷過被收offer, 我仲要係賠錢提早走
問過區議員可以試下去小額追討損失, 結果成功左

繼續interview 神

same
個經理連cv都無睇過入黎鳩up
哂鳩我時間

我見左department head,佢好似唔係幾鐘意我，係咁窒我 但又要我做份report比佢，話要交埋大老細睇完再決定

今日second in
俾左offer我
叫我星期五前覆佢
我讀幼教 本身係in班主任
但個校長話我未有呢個能力 經驗尚淺
叫我做一年助教先 人工係point 6
應唔應機做好

咩類型report
未請就要做report

下晝個interview 唔係咁想去。

Point 6 都唔錯
做住儲經驗囉⋯⋯
你接左個offer先，開工前再搵下班主任位
有另一間更好offer咪走

做一份關於4ps既report，我都唔知做唔做好 真心覺得佢唔會請我，做又好似浪費時間，唔做又好似無盡過力，對唔住自己咁

我都係咁諗
同埋我搵到灰 見左5間學校

Share下經歷，雖然呢度9成人都係搵文職/專業工

之前見誠品店員，佢請人個post無寫人工，咁都試下啦
然後收到intervew call個陣，我特登問hr人工個range大概幾多，佢都死口唔答，話答唔到呀睇你經驗呀etc

Interview個陣我問經理(?)呢份工人工幾多（我知係禁忌問題，但我心入面都想有個概念) 佢話達唔到我要求既13k，但差少少咁，咁我都ok因為真係鐘意睇書

最後等足7日好開心咁收到offer call，offer人工11k都無
我問左兩次試用期後會唔會調整，hr第一次話唔會，第二次話答唔到，亦唔prefer有

對誠品真係好撚失望

Share下經歷，雖然呢度9成人都係搵文職/專業工

之前見誠品店員，佢請人個post無寫人工，咁都試下啦
然後收到intervew call個陣，我特登問hr人工個range大概幾多，佢都死口唔答，話答唔到呀睇你經驗呀etc

Interview個陣我問經理(?)呢份工人工幾多（我知係禁忌問題，但我心入面都想有個概念) 佢話達唔到我要求既13k，但差少少咁，咁我都ok因為真係鐘意睇書

最後等足7日好開心咁收到offer call，offer人工11k都無
我問左兩次試用期後會唔會調整，hr第一次話唔會，第二次話答唔到，亦唔prefer有

對誠品真係好撚失望

利申番，非大學非fg，有約2年工作exp

求Offer

誠品出手咁低

真係浪費晒見工者時間

非fg可以唔洗考慮誠品啦
Interview都可以慳番

唔係嘛

9千/一萬呢d工真係咪鬼做啦,仲話要乜鬼QF5
又無得升,個行頭又差
中三出黎考個牌做保安都萬五啦

最嬲係佢懶神秘連人工range都唔講
呃人去見工

里D個名好聽既公司出價係咁低

出價低，但要求高。
流利普通話、英語、廣東話

好熱,化好個妝都未行到地鐵站已經溶哂
幾時先有offer呀

見邊度？？

公司就搬
車程由30分鐘來回變3個鐘來回
走左5-6個人
好想交信又未搵到新工
上邊又唔嗲唔吊當我神仙到d人last day先叫我跟一跟佢地做d咩
到時去到新公司咯邊先請人

太子,一出地鐵站又係溶咁濟

仲要落雨

搵咩工呀絲打

我好彩撞唔正落雨,係落樓個時天陰陰
去到太子曬到痴筋,我啲汗好似落雨咁

admin
搵個打雜位都咁難

打雜中...太得閒唯有上黎吹下水
唔係曬命 因為無野做時間真係會過得慢D架...

之前返個份工都係咁,日日瘋狂上網

星期五HR 打俾我話會proceed 我個application 去final approval, 又要等多個星期 駛唔駛咁耐

有無人知letter of intent係咪offer letter，佢淨係寫左人工同al，其他細節又無講

我明 落雨仲要著高踭鞋，仲要著埋條好斯交既裙

斯文

係...唔做又唔安樂

咁做咩QUIT左既

求interview
求offer

已經星期三 未收到call

已經一星期多三日，仲未收到offer

Interview 神保佑

一樣 搵過份

我就第五日

要填Reference Check, 之前只返過一份全職，但office最大粒、第二大粒、會計(兼任人事) 都已經離左職，Referee(s) 同佢地聯絡資料可以點寫？

我之前都係咁 我department head 走咗
我會照填 因為係我走咗之後佢先咗 我扮唔知 但係其實我知道佢走咗一段時間

放棄咗著裙,而家著西褲但都好熱

本身係temp,後尾轉咗做pt
唔夠洗

我第四日

多謝返interview 神
今朝interview得唔錯
份工都岩自己
依家再跪拜下offer神
做左3個月癈青

唔想見工呀

其實都係，照填扮唔知，但我驚佢會問現任既人我有冇係度做過，因為我唔係好想比d舊同事知
但我有reference letter(用公司信紙，有公司印章），點解仲要做reference check

點解一個interview 都冇
interview 神

我都係,今朝起身勁想打電話過去話唔見

次次都係咁 收到interview 電話好開心 但諗落又無咩信心就唔想見

返左工第三日
每晚都忍唔住流眼淚
我真係好唔鍾意份工
但又得佢一個offer
之前sd d cv 連interview 既機會都無
覺得人生好無意義

我都試過, 我明, 咁樣夾係中間真係好撚慘
不過我最後係QUIT左 寧願失業都唔想做到有抑鬱症

我唔係，份工其實我無興趣
係嗰時鳩send 人地又搵我。而且我見佢個位登咗好耐廣告(五月登到依家)，都未請到人。
算啦，我都係唔去啦。

想去拎見工經驗。不過又要西裝又要帶文件。
好煩呀

我明...我真係明

其實thank you letter 係咪冇用?

無

本身個人好易情緒低落
返工三日喊足三晚

真係搵份岩自己做好過啦

我想要interview啊
interview神

本身讀acct
唔俾office 唔知做咩好
都唔知係office 唔適合我定呢間公司唔適合我

我6月個時有兩個禮拜完全冇電話
個時個心真係好怯
所以大部份都會照去
係有啲覺得好伏先唔去
見工見到曬黑咗

second in完無回音

見工見到面都黑晒

我星期五有得in但諗緊去唔去
因為佢打黎果陣, 前一晚我搶到平機票九月尾上電

就快第4日的day end

痴線到連thank you letter都send埋駁人地留意我

brother! good luck !

守業難

就快第三個星期
究竟係咪唔請我 上個星期我打去問話仲處理緊

絲打 聯絡下
可能一齊番工

Offer比左都可以收番，有心請的可以番左工慢慢查，你一定要keep住找工呀！

見個時同hr講定9月尾要請假
我下個月都去旅行
講定睇吓佢地o唔ok

我諗住對方俾offer先講

如果係in果陣講定 感覺上取錄機會係有下降

拜interview 同offer 神

In既時候一路無傾過人工offer?

岩岩interview 完 求offer神保佑

我發現自己可能就係offer神嘅轉生
祝福親啲朋友都三秒三有工開

祝福下我得唔得

可唔可以祝福下我

希望你地可以收到想要嘅Offer

祝福埋我得唔得

有冇人知離職超過半年 想問番舊公司拎離職證明仲得唔得

仲有我唔該

求祝福

希望你可以收到想要嘅Offer